旺角16歲男義士墮樓，天台有速龍，亦禁止急救員救援。寶寶大叫「我唔想被消失」。

人性與善良請留給手足而非惡魔。

警甴暴行罄竹難書，下文記載之警暴事件僅為冰山一角，請移師至此頻道了解更多

今日係25號
只係揀咗幾單出嚟，實際25號仲有好多好多。最好就click入去望下啦，每一位手足都好重要㗎
source:

1225：旺角16歲男義士墮樓，天台有速龍，禁止急救員救援。寶寶大叫「我唔想被消失」。

寶寶有野同大家講👇

稍早時段都有義士為咗避狗要跳落去
1224：元朗Yoho，殺人殺逼19歲男義士跳樓，右手嚴重骨折。
有片

寶寶即使受傷，都想參與元旦遊行。希望大家珍惜機會，但唔好情緒勒索，如果要靠情緒綁出去，代表目標未明確。

🟪825：深水埗暴動11義士。28歲林被圍毆至左手前臂骨折。25歲林被圍毆至爆血，5小時後送院，小腿縫8針。17歲葉被棍圍毆及徒手圍毆，上下身受傷。20歲蔡義士被弄傷下巴，遺失眼鏡，狗禁取眼鏡，禁送院，用鐳射筆射眼，辱罵侮辱性說話，威嚇「唔好唔講嘢，會對你不利」，開門錄口供。

825：荃灣「自然反應」。

乜撚野叫「用腳推開」？

🟪🟨525：1031深水埗汽油彈20歲張判監一年，被拳打腹部威嚇「再唔講嘢就打你」。

224-25：葵涌連儂大搜捕。希望唔好推個責任比連儂寶寶，佢地係你工人？人人都要幫手貼文宣，其實隨便係街貼張label都得，唔好次次都「辛苦晒，下次再換過新咪得囉」。成日鬧連儂手足唔睇哨，咁你地有無報哨？有無多啲貼貼紙分散風險❓

感謝「香港自殺報道資料庫」

被捕組時間表

、實時、scott、被捕組總台、直播台、搜證台、收信台、資訊台、失蹤組。

YOU NEVER WALK ALONE.

香港人係痛苦嘅共同體，我地因感受到彼此嘅痛苦而團結互相扶持。香港人要報仇，請先學會做一個記仇嘅人。

但如需心理及情緒支援，以下有好多人可以幫到你㗎

好好休息下再歸隊啦。

*請廣傳*
以下係一D情緒支援服務資料（不斷更新，歡迎更正、更新）：

click入去就見到㗎喇

當年今日系列

因為個表太長所以只記載最近五日

21號
［有片有真相］721兩個月遊行，「守護孩子」手足被殺人犯拖入後巷私刑，去人性化稱yellow object。

22號
［有片有真相］打長者，然後話佢係一件黃色物體；headshot 一個老人家，黑警真係有人性？

23號
［黎明行動］女學生被廢佬拉入車廂圍毆 公司光速炒人

24號
［血色平安夜］藍絲斬人、打人、揸的士撞人、數位義士畀狗逼到要跳樓

25號
旺角16歲男義士墮樓，天台有速龍，亦禁止急救員救援。寶寶大叫「我唔想被消失」。

推，巴打有心

呢個post真係好，一年前個個都驚被消失，
每次有人自殺都叫手足，
今時今日有人自殺叫手足就係五毛

推

pish

Pish

大時大節都未能快樂

utm_campaign=hkad_social_hk.nextmedia&utm_medium=social&utm_source=facebook&utm_content=photo_post

冚家產

話知佢最後點
香港人都係繼續返工吃喝玩樂
然後講聲義士手足

Push

fake news 拉

Wow

Never forgive

推一推先

Pushhhh

乜嘢寶寶

push

又有

老媽的孩子像個寶

never forget never forgive

只有光復 才能快樂

...

我記得

推呀

PUSH

lm

速龍有冇仔女

黑警死全家

tui

算啦，聖誕節啲香港豬咁開心攬攬錫錫，返屋企就立即啪啪，仲記得咩係運動咩！

2019

P牌推唔到....

哩個post 有幾隻五毛狗

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

俾腳踢果個牧師記得最清楚，個黑警係一腳伸落個牧師個肚度。如果呢個牧師都係佢地口中嘅「暴徒」，深水埗架的士衝入去人群撞人、掟人落樓、被黑警自殺呢d友仔叫咩！

Lm

要比更多人睇

黑警死冚家

手Joke

互相提醒

香港人呢一世都唔會原諒黑警 黑警呢一世都只會係黑警 唔會俾人睇得起

回帶西

屌你呀死黑警

桔梗天台
同一晚好似仲有四川辣妺子斬人

記仇 報仇

多謝你巴打 推

絕不敢忘

勿忘

唉

差佬上下左右不得好死

Q推

直接火魔

推！

CLS